
  PREMISSA

  Desenvolver camada visual com AngularJS e um serviço para tratar das
  regras de negócio
  
  FLUXO DE TELA

  Criar um formulário com os seguintes campos:
  - Nome Cliente
  Tipo: texto
  - Limite de credito
  Tipo: numérico (R$)
  - Risco
  Tipo: lista
  Valores possíveis: A, B e C

  REGRAS DE NEGÓCIO

  - Todas informações devem ser persistidas mais um campo indicando a
  taxa de juros.
  - Todos campos são obrigatórios
  - Se o risco for do tipo A manter os dados informados
  - Se o risco for do tipo B, a taxa de juros deve ser de 10%
  - Se o risco for do tipo C, a taxa de juros deve ser de 20%
